Lenovo Notebook 爆機內殼大約要幾錢整

部機用左一年，冇跌冇撞佢，未過保養期
突然間有日一打開，聽到啪左一聲，之後一望部機就裂開左小小。之後愈裂愈勁，可以見到類似雙面膠(機本身膠紙)係入面黐住

從未試過尼個情況，因為有另一部機用左15年到都未爆過

同埋想問尼個情況如果攞去果品牌到整，但冇撞過係咪保養都5包🤔

一年前有送中惡法你竟然買Lenovo

你食屎啦

你咪拎去問去先囉

係送中法之前買架，5通買左5用

想問下尼個情況係咪好普遍

5你老母

用埋我開 sem 前都未有尼個法案，所以買左真係冇得避

如果有得罪大家真係5好意思，因為我真係買完到依家(差5多年半)先黎爆所以想問下大家一般整要幾錢
同埋因為budget 有限先會買尼部機，如果budget 多D都5會買佢

因為我有攞過去佢公司到問但佢地話整要大約成千蚊，因為爆左粒螺絲，但我部機都冇跌過都屬於係人為損壞？都要消費者負責？因為部機佢包3年保養，但我問過佢佢地又話5包尼D損壞

5p 加p牌